暴徒先驅 流亡元朗精神領袖 何律師發表講話

呢條片係事發前拍攝既，所以非常有力作為何律師實事實幹既證據
同各位勇武白衫本土派打打氣

影片重點
💪要獨立 禁止十七區入侵
👉侯志強 扮體察年輕人影衰原居民
👍打打打 見人黑黑地就打有殺錯無放過

既然有組織代表出黎承認責任，冇得唔推佢上A1了

何君堯，講得出，做得到
殺無赦！